支持修訂逃犯例！支持香港警察！

係前線唔好亂講呢啲野
小心會打錯人 比人影到就唔好

係曲打番個tag好喎